(92撚請入) 有感而發, 有冇92巴打覺得童年已經離自己越黎越遠?

是咁的
小弟尋日Boxing Day去中學同學喺鯉魚門渡假村小教堂嘅婚禮
個中學同學同未來太太行禮嗰刻我除咗恭喜佢地之外
忽然間諗到新郎同新娘都係90後
就諗到轉眼間90後嘅男女已經娶老婆既娶老婆, 嫁人既嫁人
令我不禁慨嘆90後嘅童年已經離自己越黎越遠
有冇巴打有同感?

二十五歲已經有人結婚生仔
但我仲係一條毒撚

係時候要接受自己年紀大咗嘅事實

過左25歲後俾人地問幾多歲時，只係敢講二十幾 ，唔敢再講真實年齡

年華已逝

就快生日 已經唔想話人知

人哋25歲已經有個一歲B
自己25歲仲係A0

我都係

我都係A0

生日快樂呀絲打

26號生日 咁就25歲
果晚仲打電話去搵個避緊我嘅對象
想講清楚但換黎一句唔想俾假希望
呢份生日禮物夠深刻

明明早幾日仲正常講野

sor offtopic左 真心老喇

2009年會考就快係十年前既事

一過左生日就發覺自己老喇
仲未有個事業方向
身邊好多人向上游緊
條件越黎越差
想增值自己但好似力不從心
真心想同各92巴絲講 we have no time to waste
幾年內就要做到啲成績俾人睇了

話咁快十年 果陣仲係on9仔

92jj

[url][/url]

Agger

8年姐

x2

quarter life crisis

That's right

我無啦啦諗起form5
坐我前面果個做緊醫生
坐我左邊果個做緊ibank
而我唔知做緊乜鳩

廿五歲仲講咩童年

唔得咩

好不安

5年後就30

公司識個40歲毒撚打機玩音響過活

92j 已結

諗定點退休

結紮?

結石

望返自己 鳩下鳩下咁就26
真係唔知講咩好

25歲好後生姐
做人樂觀小小啦

由今日開始做咩都勤力啲
都係一個好既開始

覺得自己好老

而加有教緊中學雞小朋友打波
愈教愈羨慕
中學童年太開心 到而加都仲係只能懷念
去到而加雖然追夢追得好成功 但窮到仆街足㩒見肘
同埋同埋最重要既係 依然係事業上睇唔到前路
仲有既就係 而加拍拖已經唔同以前咁sweet咁熱血啦
呢個就係我既92人生

日日都有諗

係... 我由22-25都有病做廢青
直頭覺得係自己好大段空白
而家做返正常人
好把握每分每秒

咁多A0

利申A1

92就唔好諗童年啦
我96都覺得遠啦